【有圖】 行山見到有人扑野

吊3p

3P

笑左 揹住個仔

咁撚緊火

真係有圖，仲有個仔！？

兩單？
舊圖？

地方的媽媽需要....

標題打3p 一定好撚多人入

個仔由細細個就學習到點屌老母

個仔心諗做乜鳩

新花式

得一張？

個男人望住個細路啪啪啪

痴線

個BB：

笑左

個仔大個睇番

呢啲真係有資格講：屌你老母

咁緊火既

family day

天口慶

一蚊雞保鏢

咩事咁多人野戰 又多一位孝子

扑野空間不足已經由青年人問題惡化成中年人問題

痴撚線兩個一模一樣嘅Topic
以為中Bug

係咪嬰靈黎架

心諗:做乜鳩咁震嘅

仲以為係同隔離post同一張圖

仲以為頭先嗰個post，原來第二個post黎

2個 TOPIC一樣

可能比人姦緊

好撚多蚊喎

仆你個街搖撚夠未呀

你兩條撚樣俾我恰吓得唔得

同一時間兩單

搖撚準備

痴撚線

天倫之樂

笑到gap gap聲

似大陸

真正既「屌你老母」

根本係哄緊個仔訓覺

你同隔離post都打返場友誼波啦

個B黑色嘅

屌！大陸舊圖

勁似大陸喱

2.5 p

邊度㴝，我都想睇

偷圖

老漢推仔

你班連登仔見扑野即上熱門

做乜有2個lol

一日兩單

個B會唔會搖到嘔奶

黐撚線揹住個仔屌

重諗緊邊條傻仔按兩次回覆，原來咁過癮

今日做乜鳩

向回錯帖。

嗟乎！今之眾人，視禮如糞，當眾為不仁之事，敗壞禮節，而子亦習其不仁之事，大壞之人矣！

為母，其子在，則克己。
余聞之，鄭有一婦人，於其雛子前行房。後為成，科舉及第，賜官。後其司訪至，於司前作行房之事，司大怒，遂貶之，後自盡。斯誤人子弟也！

子： 我間舊屋呀